大家打醒十二分精神 班狗仲未出動

好可疑！

可能集體瘁死？

今晚肯定見一個拉一個

佢地集中12點拉曬所有有人
有口罩就蒙面法
無口罩就被法集結

佔完 交通塞左 狗難增援
然後破壞
破壞完就走
走去換衫番屋企